「web game」有冇人知道一隻類似太空戰士既webgame

細個玩過一隻類似太空戰士既webgame,但係佢入面人物既樣可以揀七龍珠既角色，至於職業我淨係記得有黑魔同白魔導士（仲有好多）。同埋我記得可以買一隻叫陸行鳥既寵物，我記得可以買超2既悟飯。有冇人知道叫咩game

執柒咗啦

太空戰士
好多隻版本 我玩開綠光版
唔知係咪你講個隻

好似執晒

好正常